{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63940&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "꽃지비치하우스펜션"
    },
    "text": "当ペンションはコッチ海水浴場のすぐ前に位置するペンションで、美しい夕日が鑑賞できる方浦湖から多くの観光客が訪れているところです。 ペンションではWi-Fi、ペンションピックアップ、夏のプール、バーベキュー場、共用調理場など様々なサービスを提供しています。 ペンションの位置はコッチ海水浴場から3分の距離で、安眠島樹木園は車で9分、永木港は車で20分の距離に位置しており、観光名所を楽しむことができる良い場所にあります。 入室時間は5:00からで、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、ペンションの全客室は禁煙です。 駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。 ペットは入場できません。プールの大きさは横5m、縦5m、高さ70cmです。 共同キッチンが利用可能で、バーベキュー施設はバーベキュー場の隣に位置しています。 バーベキュー場を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、2名基準で20,000ウォンの費用が発生します。 利用時間は6:00から22:00までで、バーベキュー場は防浦湖の前にあります。 最大人数を超えると入室できず、未成年者と保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、調理可能な共用調理場が別に設けられています。 ペンションの実際の画像は少し異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険を防ぐために火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションはコッチ海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションではWi-Fi、ペンションピックアップ、夏のプール、バーベキュー場、共用調理場など様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "観光名所へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、ペンションの位置はコッチ海水浴場から3分の距離で、安眠島樹木園は車で9分、永木港は車で20分の距離に位置しており、観光名所へのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00からで、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入場することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入場することができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は6:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんが、共用調理場が設けられており、そちらで調理することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの実際の画像はどのようなものですか？",
            "answer": "ペンションの実際の画像は少し異なる場合がありますが、美しい夕日や快適な客室が特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 439
    }
}